剛剛發現M&M在TVB落廣告 養住TVB嚟害香港人 希望大家罷食

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

Source???

唔好放過廣告商

頭先睇《六點半新聞》
播完就播M&M廣告
但因
（1） mytvsuper禁止咗cap圖，cap唔到
（2）頭先過咗出po上限，所以開唔到

係
佢俾錢TVB
TVB出糧俾袁志偉害香港人
即係話M&M一直係幕後黑手

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

垃圾食物排行榜榜首

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

屌你利益輸送 林鄭用香港人嘅錢俾千萬CCTVB搞市民對話會

以前都話驚俾人警告
而家覺得自己大撚晒咁款
其實根本上規定唔可以咁樣賣廣告